《陰陽路》其實好正

經典港產味,低成本,喜劇原素,劇情合理
膠得黎,又真心恐怖,會突然之間彈d野出黎嚇9你
1,2,4集 D故仔 各自做到串聯
其他個D都唔差,不過第7集打後就...... , 都比唔到咩評論...

最恐怖應該係第2集 我在你左右 , 三個死曬
最好笑應該係第4集 與鬼同行 , 黎耀祥無得輸
最深刻,一定係第5集, 古仔自焚

1-7 , 全白古天樂無得輸
兩大配角,鬼王雷宇揚同聖羅蘭

雷耀揚好似真係識

宇

古仔要分一半老婆比隻鬼嗰度好慘

黎耀祥+張達明
有一集有泰妹露點

以前好鍾意睇...一路睇一路驚

最記得羅蘭跌左隻眼落杯野飲度

同好

第五集

唔敢單獨睇曬第二集，好驚

有黎耀祥嘅都笑到仆街

你老母叫你拜你老豆呀你老母

果陣jtv成班一齊睇笑左好多次

好似有集講切手指掉D鬼，我嗰時笑左

柴九

切埋腳指都唔夠

陰陽路笑片來嫁喎

部份